又到左星期一了

捱多幾日又放4日

召喚簽名+ retweet 師

[行動Po] 手足整左網站- $ 2秒 $簽哂所有聯署！一齊簽！

Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！